TF2呢隻game係咪走得太前

角色平衡 地圖又平衡 職業分工鮮明 又唔洗課金
一隊入邊仲要好似ow咁有齊坦補師呢啲先會贏到

但偏偏因為走得太前而錯過左電莖市場

應該係話佢開咗先河 有佢先有ow好懷念以前玩萬聖節活動

成隻game個風格好開心，當年做medic可以放護體比啲坦，做medic 都可以上前線，好正

但明明Tf好玩過Ow十萬倍
Tf玩厭左 做可以換下裝做另類職業 例如Demo knight
見到而家Tf唔再更新 淨係維持日常運作 真係好Sad
好似打左安樂死既針咁

見到依個post即刻想玩返

推車好好玩

一隻好既medic真係可以carry到

OW收晒皮 有咩所謂

無計啦隻game過咗咁耐慶幸valve唔會好無良咁為賺錢搞臭咗隻game 往日只能懷念

好似出Ow2喎

Media 支弓其實都好屈下
冇記錯好似越遠越痛 有錯請更正

真 關鍵既無敵或者爆擊真係一下就會完場

捉迷藏好好玩

電莖係遊戲界Cancer
你應該慶幸TF2早出咗

Tf2既角色係幾搞笑

各有各好

我自己鐘意tf2多

課左唔少 但係唔更新真係想喊

對上一次更新已經係pyro飛行器更新

你咁講都岩既

我都課左好多
但最Dum春既係一開始玩唔識
將煎pan同雷神火箭炮賣撚左
Market睇先知原來值啲錢

金pan?

Medic
Stay stay stay
諗起都想喊

原型雷神同普通pan其實唔算好值錢姐

普通pan姐

Medic! 同一時間十條友叫medic 玩medic真係好忙

但呢啲買驚送既 都係Keep下好

好想玩 有冇朋友仔加steam一齊玩

屌想玩
但電腦都壞尻左玩唔到

等你整返好一齊玩

遊戲時數912小時

好呀

覺得玩spy好正周圍桶鳩人

玩開邊隻

加返個pve mode咋 其他野一撚樣

我隻Main

利申：當年俾錢買orange box

我成千以上

最鐘意玩engineer

偷偷地係人地屋企起野洗泉

真係好懷念

得Soldier 叫玩得好少少

Feel到如果我係你對面會好撚燥

仲早過我玩

其實soldier 呢隻角色好勁 高傷高機動性
但真係要玩好長時間練 感覺上spy比Soilder易玩

當年由TFC開始玩起, Medic同Scout勁到係主攻搶旗手, 好個人主義, 但TF2出左後, 風格完全唔同, 所以就無玩啦

Soilder萬能架
高傷高機動多血

以前成日玩胸毛佬
好撚好玩

Youtube有條友用Solider好撚勁
佢既rocket jump真係藝術黎

邊個胸毛佬

胸毛佬server

好鐘意用單眼佬鳩撞人

得罪講句好少

btw 仲有冇hkcsszm 巴打係度

爆爆爆 乜_都爆

Engineer真係好好玩

諗起緣之空啲Server
Btw想玩翻
同埋話唔更新係幾時嘅事？官方講？

上年年尾官方講架

係
啲人好有創意
個場幾十條友 圍住一個打得嚟都可以平衡兩隊
真係神作

想當年因tf2 medic 走去學德文
Dummkopf

係咪star_

Tf同好既地方係
所有角色起初既武器已經係最好既武器

mr killer????

係

Spy隱形好正

當年down翻但個server冇晒人玩好唔開心

csgo同Dota2咁搵錢，唔再理tf2都好正常

揮手區
有無人記得有場係起城牆起承
12打12 全部scout 殺夠人就升上噴火佬
真係起到成個城堡咁

澳洲佬 諗起都想玩

下
咁heavy點算

記得有個taunt笑鳩人 好正

屈撚到

有冇人記得#1ser個killer

個個都投pyro 佢冇架啦

有冇人識kennel

我2000幾個鐘
不過冇玩好耐

的士佬

香港打pug 都係果班人

果時好似仲有網聚 利申我冇去

多啲咩滴少啲乜乜柒柒啦

以前搞到個巴路tf2line群

比班小學雞騎劫左

開多次連登群先

Tf2連登群：

爆pow 爆pow 爆pow

我用spy一刀送你上西天啊

同埋有支叫咩嗜血針槍嘅弓同人對打都好勁， 一邊射人仲可以一邊加血又痛，不過子彈速度係慢咗啲

killer 真係當年個個都識
一入ser 就聽到佢鳩叫

針槍好廢

推火車好好玩，而家仲有冇

佢一個人帶起左個ser... 比著宜家係大J 果類

做Mechanic起傳送點砲台刷分
啱曬我呢類Fps廢物
CS1.6一見到人就比人爆頭

有無玩過double medic架 直情無敵啦

每次同朋友開場單挑都贏識用可以好勁㗎

係咪仲好多人玩緊，回憶..
個時對硬件需求又唔算好高，好多人玩 好正

仲有好多人玩啊

tf2真係好撚正
最鍾意佢嘅交易系統

連登tf2圍爐群：

心動不如行動一齊入黎玩

錯咩過 經營定位都唔同
人地CS電競十幾廿年歷史

拉

L4K

仲有隊米芝連

記得當年第一次玩情報mode,唔識玩，一入到basement成班N展佬喺到，即刻比埋槍炮炸到五馬分屍

即刻download返先

果陣set 槍射人真係好撚爽
可以殺到全場kill數最高

共雪
理撚得佢出OW99

HKCSSZM

以前玩係真係練技術
依家玩係同其他p2p玩膠同睇下啲f2p搞乜

tf2真係玩唔厭

以前trade開unusual 好似玩股票咁
賺左成皮野

hi cookie

ow死咗 反而tf2重喺度 就見到tf2幾咁勁

pub冇人玩medic

btw 你係kennel ? 果陣kennel 教我rocket jump

medic!
me~dic

街友火箭炮
一出個陣比人老強
成日第一粒用黎飛
二三粒用黎攻擊
好正好好玩

Desktop壞左 ，試下notebook 玩唔玩到先

相認
Hi ! 你係邊個?

吓

岩呀，宜家出就好似csgo 咁，勁多外掛瘋狂抽箱

諗番起香港中文server，有條友日日係到，有開mic，應該冇做野，一邊煲飯一邊湊仔，玩推車模式，我地無堅不摧，把計人機槍好似六位數，仲有個後生女，好似叫muimui又係長期係到

可惜堆server唔見曬，就好似cs唔見雞棚咁

有冇PYRO同好, PYRO 最好玩既唔係噴火, 已係用氣壓將人地射出黎既槍, 火箭炮反彈, 好好玩, 好考技術

我有你fb
唔洗係度相認了

M1+W

仲有黎緊隻Valorant 不過唔睇好

好似冇上source 2?
我記得tf2 hl2最佳化好好
source 2 畫面靚咗 粒子效果好咗會好lag

Riot個隻？

連登tf2圍爐群：

心動不如行動一齊入黎玩

好似得幾個人喺度maintains

近排無聊玩返

未死嘅，不過update永遠淨係顧電莖嗰邊，將d英雄nerf嚟nerf去

不過共雪話撚知佢，點都唔會down返嚟玩

mx440都玩到，舊機內置都夠玩

回憶post
唔知有無hsp server既同伴

TF2真係橙盒年代開始玩
果陣明明主打half life結果到呢家都未玩完
同埋打得多tf2發現自己唔識玩其他槍game
隻game得sniper支副武器算係步槍

好撚煩又好好笑果個Heavy
利申 同佢玩過唔少次
互相讚過大家
有add steam

勿相認

airshot 同 market gardener人真係好有成功感

Dora ?

個個都見慣見熟，大家半家八兩，推車好熱血

你果陣係咪都有非洲兩隻字

最近開過嚟玩同以前一樣咁正

我都係killer果期

果期真係最多人玩

過千

個陣推車場偷偷地放個teleport係人地個base到

之後封門任推架車

但好似有條友係叫非洲乜乜牛定用牛既icon
成日做killer既medic，笑到仆晒街

唔係 佢係亞洲第一hk player(好似）

角色平衡 地圖又平衡 職業分工鮮明 又唔洗課金
一隊入邊仲要好似ow咁有齊坦補師呢啲先會贏到

你已經講咗原因

的士佬 成日屌人老母叫人做medic

咁應該冇咁誇

高登
AlwaysFail
dom
t4e
比卡超年代

跟住到
Mr.Killer
墨西哥包
PAT
You suck
MiuMiu 年代

到再之後
DL
馬雅帝王
A 年代

成千幾個鐘時間放咗係到

就快有廿年
好嘅遊戲真係歷久不衰
對上一次玩係PYRO出咗勁多新武器
又多咗啲唔知乜嘢Mission
嗰次更新好大...

冇我個名。。sad

龍J ?

係
好撚正
又唔會嗌交
利申 勁鐘意玩中世紀

以家外掛又多
隨機爆擊同自動平衡又唔整走
更新又無 等死吧啦

仆街 想玩翻
一齊跳舞玩taunt好正

Spy殺人真係好有成功感

以前成日玩 玩左千幾個鐘
香港ser唔記得咩名 24人場 主玩推車

好鐘意用 soldier 玩得都ok 成日頭幾名
有開咪9up下
仲有個wts gp係成班玩tf2既約過出黎食飯
個時真係玩得幾開心

個陣時9hea玩 依家d game搵唔返隻feel

我就係中間個堆人既年代玩但無join實佢地玩

中意係咁燒鳩隊友捉spy

Tf2r外掛算係冇咁濟啦喎
就算間時有掛都好快踢走算係清泉嚟

海爾sniper soldier scout 表示早半年仲有玩
見到好懷念
Btw 其實tf2係有唔少比賽
由highlander 到最common既6v6
只不過好多人當佢cult game 玩
啲rollout之類既competitive 觀念比較少人識

我soldier覺得算易學難精
Spy唔識玩就冇用

工程師好好玩
到處起炮

果陣睇片學玩roamer 好撚正

spy有個叫stabby都好好睇

以前訓覺都會放係度掛機，希望第二日起身開到帽

仲記得以前#1組隊 一齊打亞洲區highlander

抵啦 奶共之餘仲要hea做

自從聰哥件事之後 我冇玩過共雪任何game

隻game冇變，變嘅係你

留名

我2015先開始玩
今日仲玩ing
最愛Frontier

係，其實我都覺得roamer係6v6 裏面最好玩
以前有睇過blaze seagull b4nny 學

我好似有份打...拎左個章

7s係咪有次打到決賽

手機驚先係

好難market gardener人，未試過成功

彩虹冒險係咪走得太前...

反彈好講timing
一錯Soldier 都可以Rocket 殺你

pyro 反彈火箭炮做rocket jump

果時成日睇star_玩覺得好容易
自己玩先發現係另一回事

有無人知道外國 YouTuber NISLT?

好撚多好笑bug 同gameplay

連登tf2圍爐群：

經典再現！

我有睇佢 muselk mr.唔知咩 玩spy個個

同uncle dane

最鐘意信號槍加燒人背面
特別係支信號槍
燒完人再＋射1下信號彈就死

電腦遊戲抽箱基本上係TF2首創
幾百美金一頂unusual hat

淨係玩過TF1路過

個陣好鐘意玩spy
成日練corner stab stair stab

其實而家仲有無人玩

早幾日先發現TF2原來有action taunt，呢個動作基本上代表咗隻game

個陣伍公子都成日玩 無記錯佢叫阿毒poison
試過係香港ser 係咁追住佢黎殺
好似無記錯既話連殺同一個人幾次會佔左人優勢
個陣細個佔左佢優勢好開心

記得因為伍公子先玩 仲跟佢學玩spy 當然冇佢咁撚勁

咁就12年

隻game最勁係FPS廢都可以有engineer 玩
最鐘意用 Combat Mini-Sentry Gun
細細地放角位cam住輔助

PS3玩到PC

以前玩spy 玩到對家轉晒pyro 逐個隊友燒

6千個鐘點睇

仲有冇打boss ser

果陣攞game同人trade unusual帽 又成日去trade server同人周圍交易 玩到巨商咁

依家係咪無得揀server?

你老尾依家dead ringer 好垃圾

講得好撚岩

高登時代仲有好多人

守住個角落升3lv炮塔

史上最抵既box
入面隻隻都係神作

曾經有段時間好沉迷 不過擺低咗成五年以上
嗰最後執行時間假嘅，上次為咗解steam啲特價任務先開吓

我就算買咗OW都冇惦過，遊戲時數應該少過3個鐘
鍾意TF2嗰種悠閒多啲，OW太chur太電莖
一開頭我覺得OW係抄好多TF2嘅元素覺得好唔抵
但而家睇返其實都冇乜嘢

咁耐冇玩唔知有冇人認得
識我嘅唔該唔好爆我steam id出嚟

以前 6000 up 小時 全部都係玩 mge server 好懷念

個陣玩spy刷到水錐勁開心

呢年有Keep住玩佢，其實仲係好好玩

冰錐？

瑞曲星
香港最正嘅TF2 server

yes typo

玩完啦 冇人玩 狙擊槍最好玩

變左自動配場，更加唔公平，成日12個打人7個

3500Hours

726

唉...玩過兩千幾個鐘
依隻真心好Game

可能生錯時代

比OW果d抄

早幾日開返黎玩SPY 你的永恆獎賞

瑞曲星呢排開而家間唔中有廿零人得閒入去搞gay
利申由小學玩到大學

識野

緣之空其中個founder去咗打CSGO LAN冇再返TF
另一個消失咗

Demo既預判grenade 同Sticky bomb先係最撚屈

我記得個ser叫緣之空係因為其中一個founder俾我推鳩去玩緣之空

勿相認

有 瑞曲星

以前有得轉隊屈人真係好撚正

唔該哂 聽日試下

呢個真 . NO_FACE

更新咗勁多嘢而家勁正
最衰少咗人玩幾年前瑞曲星日日爆ser
而家要admin吹吓雞先有人玩吓

lie

記得以前玩igames個個同埋瑞曲

唔知點解覺得識你 我自己玩左過千個鐘係呢個SER度 無玩幾年 個rank去返30幾

tf2唯一壞處只係玩厭左

唔係真係幾好玩

不過識痴炸彈個隻野都係好撚煩

Valve最唔缺既係錢😂

其實點解電競係遊戲界cancer

pyro 係女人黎

IGAMERS
有VIP就玩晒
Boss又勁得濟一般玩家好難攞高分
啲VIP成日用道具秒Boss
仲要冇乜音樂冇氣氛

瑞曲星唔同好多
啲Boss技又原創
又多saysound
仲要每個boss都有BGM
完場開場又有BGM
完場有得拎火箭屠隊友
而家update咗包剪揼boss輸咗會扣勁多血有機會全隊重生之前仲多人玩嘅時候每次猜包剪揼都笑到仆街

炸到對面變肉碎！

yes 最新隻Alyx係為左推廣VR先出
大把錢可以蝕
佢係咪記錯共雪

856hr lm

Matpat 有做過一期遊戲理論

推斷話pyro 係gay佬

玩spy先好玩, 果陣特登去練face stab, 跟住隔離隊12個有8個即刻轉pyro

Gaben為左唔比half life同l4d2做壞個名

死都唔出3

萬惡嘅微交易系統就係由佢呢代遊戲開始

而家rank50幾
勿相認
我之前睇喺呢個ser玩咗42000分鐘
聽日即刻入ser搵吓邊嗰先

笑撚死😂

80年代至2010年都係遊戲界黃金年代黎
依家啲game真係冇咩邊隻好玩

2010年代我淨係數到skyrim同life is strange
LIS嚴格上都唔係遊戲黎
path of exile 作業感好重
city skylines都只係完成左simcity4缺少嘅野仲要裝一大堆mod先靚
simcity 4原版個個完成度已經好高，音樂又正

而家啲game太過速食（i.e. battle royal個類），無乜內容

記得當年玩個陣係Youtube見到Stabby玩SPY勁到神一樣,
可惜年幾兩年前就冇再更新過個Youtube

Alyx好正
睇黎3指日可待

佢18日前有喺twitch開live

自問眼界唔好所以玩spy 玩下玩下搞到得走位同判斷勁玩其他職永遠唔夠人射

..但係真正高手果堆全部帶全能大使

隻驚好多外掛喎自描透視乜都有

利申 外掛仔

Gabe 最新個interview先話唔想用half life個ip做一堆一式一樣既game
唔知係唔係因為咁先拖到咁耐都冇ep3
不過而家alyx出咗
算係比咗個希望等hl3等咗咁多年嘅人

Mr paladins???

Medic~~~~

TF2以前係收費game黎，到2011年6月先Free to play，我當年就係買orange box黎玩TF2。
就係從果時開始有大量F2P湧入，先會有呢個梗，都係從果時開始變得偏向網遊化。
商城就係早少少既時候出(唔知係咪2010年)，記得果時比人屌到仆街。
我仲記得以前成日係台灣論壇個Half life版同D台灣人傾TF2既meme，例如Painis cupcake果D。

Pootis Spencer here
I am Painis cupcake. I will eat you.
唔知有冇人知我講咩

而家好多game都用電競角度來設計，變咗無咗果種可以輕鬆開心玩的感覺
例如：fornite vs pubg
Fortnite因為唔係電競發展向 所以佢啲內容好大贍好創新，平衡性唔係最重要，最緊要玩家開心

hl alyx真係好正
希望有生之年會出哂個故事

以前最鍾意係佢地死跑ser推啲靚仔落街

用普通revolver其實bodyshot都好勁
仲記得以前可以用Ambi遠處爆頭同班Sniper打
日日被人hackusation

以前玩casual 好似有個勁人叫banana 有冇人記得佢？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

有啲滿血都嗌medic 根本係撳慣手勢 唔撳唔得

有Tf2先有paladins同overwatch
但paladins感覺做得好啲亦係一隻完全唔使課金嘅好遊戲

我又無話自己係高手吉下人都已經好開心

Valve 世界第一

Hello

咁抽箱先係cancer定電競係cancer先

玩左起碼7、8年

I didn’t need ur help u know?

有無玩過 enemy territory.....講始祖呢隻先係最前囉

你玩咗半年? 見到身邊唔少fd玩咗6~7年過咗一萬小時

最早嘅一批meme

屌你我近排有玩，推車就輸有條友播鳴人bgm，反勝笑到仆街

每個角色至少有兩種玩法，唔會玩厭

騰訊有Riot 100%股 不了

亞洲姐 外國大撚把人玩

有冇當年喺阿康server玩既巴打？

當年add左啲朋友，有一部分last seen已經係4年前
唔知佢地而家點

最鍾意玩sniper
玩得好完全壓制到敵方全隊

鍾意玩暗殺者

關乜事
依加大部份game課金都係買skin

你地當年有冇同mr killer出黎打羽毛球?

有食飯

OW完架喇，啱啱出果隻新英就係最後一隻角色，成team人調左去整OW2，OW之後唔會再有大更新，爛尾爛成咁

玩左千幾個鍾

以前高登都有tf2 po, 開到好多個
不過我個acc比人hack左，儲落啲裝無哂

呢隻game我玩左好多個鐘

唔講QQ有無份..

望到個畫面

屌你咩,2008年啊?

以tf2金屬可以同其他人換game

steam個acc仲有8x美金係度
就係賣tf野賺番黎

佢一入到ser當堂好歡樂

CTF場好玩d

最鍾意用engine
起座sentry再手控炸自已腳底
彈去d奇怪位
起哂傳送門 sentry
冇撚得輸

嗰陣玩TF2已經唔係focus喺贏唔贏到場game 而係同全場啲人鬥高分成日唔夠30秒就㩒個tab掣睇分

睇錯LF2

我專恰新手，殺得好開心

用現今系統重寫(執下d UI個d) 應該會好正

平時就係你係咁殺我？

自問細個好少打機,係大個先開始打
當年應該就係睇伍公子玩自己跟住玩
我玩得百幾個鐘同玩得好撚廢最高嗰隻好似得四五十分
不過隻game真係玩得好開心,啲人物又鳩下鳩下,就算輸鳩咗都好少躁
一場game入面咩都可以無就係唔可以無咩滴
咩滴係神一般嘅存在

Ow好玩過呢隻垃圾

scout 揮手區

對唔住

如果tf2遲出 遊戲商9成9為左世界賽打得好睇而改到啲角色唔平衡

勁好玩
跑到無人殺到

TF2 真係好正
玩唔同角色都好好玩, 最中意玩弓手同SPY

試過一次用弓手連殺18... 係咁彈我個名出黎, 勁正

我覺得有好有唔好，比賽好睇冇壞嘅，啲game想靠電競搵食都冇計，同埋宜家嘅r6 csgo都玩得幾開心，lol嘅輕鬆玩家都仲係幾多。
同埋我覺得只要隻game有ranking，平衡都唔可以話唔重要，。

香港ser裏面tsuki算唔算spiner no1

入番Steam睇DATA... 原來我都唔係玩好多

總時數 49 小時
最後執行於 2016 年 6 月 19 日

最多殺敵數：22 (as Sniper)
最多命中頭部次數：22 (as Sniper)
最大傷害：2,714 (as Sniper)
最多背刺次數：6 (as Spy)

呢啲純好玩嘅game真係好少嗌到交玩嗰時真係好開心 而家冇了 乜鳩都電莖

我反而覺得smite先慘

有冇人有玩過TF1

當年小學雞 唔識英文去玩 見到有得起炮塔已經好震撼 自己又唔識用指令起

依家好多game都重畫面多過故事性遊戲性

同埋我自己覺得網上更新/dlc呢啲野都令到啲遊戲水準下降
一出game果陣果個版本永遠多bug，畫面未係最好
只求出左隻game先
跟住先慢慢更新，優化
到隻game可能出左大半年先係完全版
但一開始落坑啲玩家都可走哂

rocket jump

屌你老母 Mr killer

爭咩爭，咪又係valve旗下既game

呢隻game本來就唔係AIM 競技。
好玩係好玩在根本無人在乎輸贏，一齊鳩玩好撚開心

OW新出後玩左幾個月就無玩，隻game跟本就垃鳩圾。

果陣dl 左唔識玩 但都覺得好正

玩spy 可以去敵人果邊睇下人地係到做咩 跟住暗殺人

diuuu excat7ly

爆爆爆爆爆爆爆乜撚都爆！！！！

玩咗5千幾個鐘

TF2真係陪住我大
而家個Community唔單止冇沒落，外國仲有好多人玩
有啲servers 仲係晚晚爆場，要排隊入

一日steam未撚執，佢都會仲健在

其實都幾短命

正常，乜撚都電競，普通玩家佔九成九，根本無人在乎角色平唔平衡

本身角色已經唔係多，而家仲要限死你用邊幾隻，普通人返工返學邊得閒練英，玩開果隻比你禁左咪唔撚玩，禁多幾次無癮就刪game架喇

玩咗差唔多3千粒鐘
最鍾意爆人頭

記得想當年傳Mr Killer係的士拎Notebook玩TF2玩到炒車，好記得呢個的士佬嘈到仆街，但係次次上線都睇佢有冇係度。真係好撚好笑聽佢係咁屌人

係valve 推左cs去做esports
valve 有心可以搞埋tf2

當年入高登ow post 屌暴雪鎖英俾班電莖損手話ow 係電競遊戲屌鳩我casual 無資格出聲

家陣ow 收皮真係求仁得仁

有冇人一齊玩返

講講下都想玩返

始終比唔上LF2

睇返啲人射啲 air shot
真係好撚勁 自問學唔到

cho

買完橙盒 第二日免費

電莖損手咁都有得護航
打機係求開心，永遠淨係得6隻英有份出場，想玩其哋英又俾人屌，你玩埋我嗰份

果陣入彈彈場練airshot

但ow同ow2係互通

OW 留番班女整咸GAME好過啦

好多垃垃走去玩spy

識rocket jump都已經可以玩得好開心

咁點解要比多次錢買多次？

出返個食雞mode就跑返前啦

Spy即時廢左
N展大勝

開舖循例鳩㩒幾下E是常識吧

把武士刀攻廢咗好多

我針對角色黎講
Ow玩家唔買ow2一樣可以玩到ow2出嘅角色
但冇得玩ow2新推出嘅模式

前排一玩俾掛打到仆街，係spawn點直接俾sniper爆頭即刻del咗

我記得隻game11年免費個陣黑撚到食屎次次贏緊先調我去對面隊

最撚鍾意入瑞曲星玩gay

Saxton Hale都唔識 樓主好打極有限

因為Valve係一間冇結構嘅公司，啲員工自由搵project跟
CSGO早兩年就算賺大錢都冇乜update，資源去晒dota2, artifact同half life VR

俾著任何一間公司都唔會咁樣由得TF2沒落，但Valve就係don't give a fuck

堂堂valve洗乜同係搞電競
Valve係要平台比大家開開心心玩正版

人地叫 engineer

要抄多次TF2個Mann vs machine

無撚錯 tf2 打下笑下嘻嘻哈哈一場
Ow quickplay 都要俾人屌

spy 有隻手表你行下停下可以無限隱形

我老母都識玩

其實都紅左咁多年
咪比佢沒落囉
Valve有資源，但該開發新既遊戲類型
做大遊戲界個餅
推動vr得valve做到

玩厭一般地圖仲可以玩私服自己起建築物玩攻防戰玩parkour

Pve黎？ sor 冇咩點玩pve

個隻錶唔好用
行個時睇到隱形邊框 但新手用既就易上手
都係鐘意用death watch

最中意呢隻遊戲啲unusual effect 同killstreak配搭 15kills隻眼著哂火 拎埋支austalian gold武好威

以前勁鐘意玩喺要
自己起建築物

保護情報
同埋
推車

啲人起到勁高 喺上面用sniper

今晚去server browser 喺map個欄打vsh_ 搵瑞曲星呢個Ser咪知囉
會玩上癮

做spy識玩一定係用蛇叔個紙皮箱

玩咗咁耐
都唔識rocket jump
淨係識射射射

都有時MVP

低能
以前都已經有比賽㗎啦

我認同呀，畢竟隻game出咗10幾年
係有啲可惜啫，仲有咁多死忠fans玩緊(更多嘅係等緊一個理由重玩嘅casual玩家)

而家TF2在線人數同Destiny 2, Warframe差唔多，其他公司如果出隻game有呢個數實當係寶啦

btw我覺得佢出官方matchmaking有少少試探性質，不過佢出得柒玩家反應又麻麻，某程度加速咗放棄開發

香港server嗰啲都好癲
職安真漢子

好耐冇玩喇我已經我記得好似有把刀係斬死完人可以即時再撞人

好記得職安真漢子

Valve成日有實驗品game
記得好似l4d2係half life既新engine
Portal出之前有平面flash game

仲有啲cls voice command
有一排興“許許許許許”

TF2個風格沒乜電競feel，雖然佢隻game既角色平衡做得好。但堆嘲諷動作都令到隻game以輕鬆玩為主，等等上台打打下兩邊人用包剪揼個嘲諷嚟決贏負咪好笑

一撚定喺瑞曲星
個admin成日播啲片遮晒個螢幕

包剪揼根本喺個game最偉大嘅發明

平面flash game? alien swarm?

好似10年開始玩，留低左好多美好嘅回憶
Hkcsszm Ser 嘅各位巴絲，希望大家生活愉快身體健康

Mr Killer 雖然無時無刻都屌人，但我覺得佢會係個善良的士佬

hui
得VIP可以用

呢掛住肺炎佢地有開返ser比大家懷念

Main engin，最鍾意要mini sentry做攻擊型engin

有冇人玩瑞曲星個 Freak Fotress?
佢哋好多voice line都好正

中世紀不如玩mordhau

無擋格嘅中世紀大劍玩曬

Ching有冇爬文上面有講
Server top50

仲玩緊TF2路過LM

鐘意用sinper秒heavy頭
果陣mr killer好好笑
dom好撚勁
好可惜肥仔唔肯出3
咁既核心架構唔郁都可以玩好多樣

same

casual ser = 1000 snipers & spies

diu cls

tsuki

未當買其他驚囉

我直情玩過TFC

睇錯左做LF2係咪有病？

電競原本都係啲小眾嘢，發大咗之後就越嚟越奇怪

有冇人識KIRINO

其實有好有唔好
睇你中意casual定係競技成份重

當時操作反人類
英文又深睇唔明

咁多隻角加槍
都咁平衡
真係少有

fai 哥

ffai

好耐冇玩，當年啱啱出咗冇耐就買嚟玩，真係好歡樂，不過已經冇玩幾年，又冇咩特別更新

cookie gor gor

Peter jai

堅硬曲奇

唔我都覺得TF 好玩過OW ，OW個畫面好亂好花

Mr killer

我有課金，當年橙盒玩家，之後先免費

hi bman

以前中學年代玩咗好耐
佢仲有個炒賣市場同metal價
日日芒住
因為我當年有咗第一頂effect帽一路炒，炒到有啲好靚嘅effect帽，真心好玩

btw好掛住tf rocket jump

咩黎

直頭有交易場比人sell unusual 有d class 可以戴兩款

有冇人記得5公子 vs mr killer

我已經4年無玩，但我知道我tf永遠係我屋企，我跟身嘅effect帽就係我心靈嘅安慰，係我嘅戰績

把武士刀跟本無敵

其實係V社 先係遊戲界走最前！！

1998年 就整隻HL 之後年再收購CS模組

2003年就出 steam平台 當年基本上又係無咩lee類平台

2004年出 HL2 CSS 個source引擎屌打晒當年好多game 好多玩家 既電腦都玩唔起

2013年 收購dota版權 出dota2帶領住歐美電競市場

2020年 終於完成source引擎第一隻VR第一人稱 HL:ALYX 準備再一次帶領遊戲界

上年valve 更新 出個新箱有大bug
100%中unusual
最後依家好多人都有帽戴（但不可交易）

Gaben可否不要老

放心啦 V社岩岩出 HL:A 試緊VR水溫 之後就會將所有作品出3 HL3 CS3 TF3 L4D3

我等左gaben超過十年了，準備等個孫燒比我玩

hi fai gor!

Hi !!! Tf name?

我個名都估唔到

Cow?

個Mr Killer係唔係都有成日打CS1.6 個Mr killer？成成講粗口屌人

long time long time no see

搵人組隊開番場玩啦

應該係，條友有玩cs
依家分分鐘變左中年阿叔

完全唔覺得好玩, 彈黎彈去跳跳射射....
OW直頭買都無買過

一定係抽獎系統啦

TF2 唔同兵種唔同玩法
你係pro既每隻兵種都可以好好玩

講咁耐都冇人講Pre-training、dom、9up呢班元老級玩家

依加佢應該起碼4字頭

因為大部份連登仔都係f2p，玩開hkcsszm
高手通常玩trilogy （好似係）

Galaxy 仲未有人提

含撚啦共雪

Galaxy 成日玩芒亨 Borderlands

Dom demo

成日玩工程師
啲炮真係好爽

的士佬嘅佢 依家個市道一定冇得屌啲客

咁撚廢唔好拎出嚟講啦
十個medic 跟住
mr killer 都上神台

我都勁耐冇開過steam
不過未刪game

係時候玩返啦

利申 千幾個鐘嘅f2p

Mr killer 最正係聽佢打到爆血管講馬經把聲
睇佢被人屠好鬼過癮

我都係

9galaxy呀嘛，呢個算係後起之秀，見佢Soldier同Demo都幾勁
同期好似仲有個T4e知唔知佢咩來頭，之前見佢高登同Dom開戰唔知係咪爭女

主要係即使自己玩得好渣
都可以玩得好開心

galaxy 係後起之秀
笑撚死

中世紀個map
格劍

無人提 star_

"Vagineer"仲早出現，2008年就有，呢個先係最早果批meme，仲有scout既二般跳bug，crazy leg。
仲有Scout is delicious，heavy當左scout係三文治，然後食左。

上tf trading可以用scrap metal同人買

當年我都係跟班medic之一

Trilogy
啲人勁高汁

9al pt dom 後尾咪又係入番高登ser 玩

妖獸同捉迷藏好撚正
正式玩法反而好少玩

前兩日down翻嚟玩，冇人咁濟

支那game 不了

我記得入決賽果隊係Alliance Supreme
之後果季就7s入四強

pt我玩個時都半引退

9al好少入高登ser ，因為成日爆，32 個人又唔好玩

dom就成日入所以多人識
不過都係打public 姐

垃圾嚟
佢Headshot同Bodyshot人都會Taunt
但被人Bodyshot就會寸人Headshot唔到佢

Dom過佢幾次 dom到佢Quit game

雞棚其中之一 admin

而mr killer 都係源自雞棚嘅隊員 但本人好討厭佢 煩死

32 人又真係太逼
加上果陣killer 攻就一拖3,4隻medic 守就5,6個engine
好悶

Cookie同弟弟過成點

而家好多game都用輕鬆開心玩角度來設計，變咗無咗果種可以同人競爭的感覺
例如：fornite vs pubg
Pubg因為唔係電競發展向 所以佢啲內容好平衡，大膽創新唔係最重要，最緊要玩家公平競爭

遲下咪又係有人咁講,根本各花入各眼,你唔鍾意呢類game就話係cancer會唔會係你封建左啲呀

真frog in the well 都勁過tsuki啦
講梗frog in the well都未係好top

唔係big right highlander咩

點會係走得太前啊ching 自從佢f2p後大把人玩 交易又正 剩係玩trade野已經好開心 社群server有好多遊樂場mod玩 最好玩就更係胸毛佬架啦

不過TF2收皮係因為佢某次更新 要學OW 搞電競 改撚到要5打5定唔知7打7 啲人覺得佢太on9先無人玩 同埋之前有大bug 異常帽一抽即中 搞到啲帽跌哂價

仲有impen Myass GAKKI eK

Imp3n隻Demo應該係全香港最勁

MEEEEEEEEEEEEM

除非你技術好勁，如果唔係Keep住有Pyro spy check既話都係收皮

懷念dead ringer

我比較中意用Cloak and Dagger

輸左比T4E啦.. 佢地應該有關係.. P3N T4E
之前聽佢地講T4E係美國有打比賽.. 但係做MEDIC..
同ESEA INVITE班人好熟

有沒香港區既人出過goldpan, 我百幾tour街場見過人地出goldpan 得10幾tour 屌左出黎

mvm 應該都連新加坡ser 啫

POOTIS POOTIS POOTIS POOTIS POOTIS POOTIS pencer here~

仲以為shounic, konma同banana已經係香港最勁個班 原來仲有p3n同t4e

Asaki Tsuki都勁到開掛咁

支那人都吹奏

呢個我反對, 因為我自覺我都打唔贏Tsuki

本土TF2 sfm channel
請各位手足CLS

邊個支那人？

論sniper 真係非cow同peter莫屬
得罪講句frog同tsuki點勁都只係流於係pub ser打打醬油

t4e 咸濕仔

SAXXXX TON HALE!

好懷念 陪左我大半個中學

7s都識

trilogy揮手區

Starhub先最正

MORE

漆友 ❤️

❤️仲係個group度

Solider rocket jump 再射爆sentry 再殺埋隻engineer同埋medic
見過一次 但未成功過...

我仲玩緊, 最鍾意玩山丘之王harvest
pyro有噴射器之後好屈
冇腦玩都攞到mvp

加matchmaking之前已經衰落咗一段長時間
帶唔返起熱潮都冇辦法

其實sniper神手果d係咪都有隻好靈敏既電競mouse?
d人零秒爆頭點做到
我玩左7年以上都玩唔好, 只好賴裝備
所以我只玩d冇腦角色solider同pyro

印象中我都好似曾經係入面過, 但已經唔記得有咩人

以前好鍾意玩 玩開cs1.6但有時都會同老婆一齊玩tf2

老婆玩tf2

好幸福 老婆會打機

sniper 好撚難玩cls

有無人玩過Team Fortress Classic童年回益

所有角色頭個Hit box其實好大
比想像中易爆頭

不相認

lm睇老屎忽人名

有冇人知

kagawa?

肌肉記憶加反應

而家仲多唔多人玩？
之前玩開ow 棄左共雪無game 玩
新手難唔難上手

猜Rock paper scissor，然後大懲罰

宜家仲有冇一個hk base嘅server而係有人玩㗎
好懷念hkcsszm呢個高登仔ser, 我記得嗰時香港仲有一個叫Trilogy嘅ser又係晚晚都爆人

有人記得我

有，瑞曲星個freak fortress 2。

點解依家啲game 打兩鋪就要投票揀下個場on99 又要連多次線 on9999999999

唔難 同overwatch 差不多 但無必殺技呢啲濕鳩野

你係邊個？peter 係on9仔黎

而家更新到唔知似乜

呢個香港人既經典，甚至推到台灣同外國。

近半年冇大更新

啲人用lmao-box
有時一隊都唔止一個用掛
啲掛又洗頻 扮玩家名
分分鐘踢錯人
踢唔到重係度都有
最離譜有啲玩家重要利用外掛玩家
幫自己果隊勝利 死都唔願踢外掛

唔係peter

oh cow 好似後來先彈起 我冇乜點同你玩過了 果陣我開始quit

係呀 你咩名？

Cow ！ 搞到我想玩返添

Trilogy 由以前晚晚#1#2排隊入到依家一個人都冇

到依加都覺得佢好好玩

就係官方搞到Trilogy, 高登ser變死城
不過我記得仲有一個ser又係好出名, 但係最尾將所有重心放曬去Trade網, 搞到個ser 10秒lag一次, 到最後就末落左

入場方式改咗

呢個我玩左至少8年，真係陪住我大。

好似2011定2012年已經有。

成場人打一個由玩家操控既boss，該名玩家有非常高既血量(根據SV人數黎定)同攻擊力，boss跳超高同埋有憤怒技能。

正係記得佢玩SPY好勁

仲有個暗鬼要塞都好玩，Slender版TF2

#3先最正

好鐘意玩saxton hale個ser

係
但依家好似唔見左，得番#1#2

個個都玩mod
計我話普通mode先係最正
最鍾意dustbowl攻防

而家仲有冇ser係多人玩

heavy update已經壽終正寢

只玩dustbowl

因為冇女丫嘛 OW最初期賣點係屎忽

啲sfm 點配音 角色會講嘅對白全部都係喺tf2 入面搵到？

一路開工一路玩

呢隻game (尤其係前期) 每次update 都分day1 day2吊下你癮
仲有d hidden msg/page 要靠D玩家自己搵
好正

有d係 有d直頭搵到原配

Scout個配音有youtube channel

Muselk仲同過佢玩

Scout個VA仲玩過Dark Souls，佢仲用scout個口吻同方式黎扮Dark Souls個開場白。

以前玩得好瘋狂，好奇一問課金有咩用

推

買帽同有屬性嘅武器？

cow 又同我爭老婆

你係邊個

steam個profile showcase有IU相果個

你要番luna啦

婚已離

Sorry巴打，我以為佢唔Up Youtube就冇玩

依家真係太多外掛啦
香港Ser時不時遇到
"Triggerbots
Triggerbots automatically perform an action and are harder to spot.
Auto-Backstab, backstabs when it is possible to.
Auto-Detonate, detonates stickies and Detonator flares when near a player.
Auto-Airblast, reflect projectiles perfectly.
Auto-Uber, ÜberCharge or Vaccinator charge when the receiver is in danger or at low health.
Original Triggerbot, shoots when a player is under the crosshair."
見到佢地D唔自然動作同反應就好易睇得出
敵隊仲要冇人踢

坡仔Ser D外掛仲勁
可以整down / lag埋個Ser

啱啱down返 玩左陣就彈game話 vac disconnected
有冇方法搞搞佢

正game一隻，
最鐘意玩soldier，spy同pyro。

Spy最鐘意用原裝個隻手錶，有挑戰性。

Wolfenstein Enemy Territory
當年有玩既人望番tf2，跟本係走在尖端

依家dead ringer 用唔到咁滯

原裝果隻先勁，可以隱身食彈藥包加時間，記住d彈包位可以無限潛

減傷太勁，一定要nerf

Dead ringer唔nerf

你會見到識玩個d spy死極都仲係到

Alwaysfail條澳門狗
Dom真人好似幾有料 不過地中海
比卡超肥婆黎 當年同左個劍橋仔一齊
T4e又係真人肥仔黎

我都係最早個批玩家之一 當年成個inventory應該5位數，個陣仲係中學雞

果陣好撚鐘意玩信號槍 遠距離射鳩人睇住佢地燒

比卡超以前好正㗎

team fortress 真係正

認同 以家就算官方肯解決外掛
都重有on9隨機爆擊同自動平衡
一日唔解決呢啲問題
走到最後人氣都係一落千丈
只有等死

爆擊好正啵
Autobalance就衰過屎

有冇玩過enemy territory
佢個殺人儲分升lv制 再加埋d map一個個mission咁去真係好撚好玩個時

最鍾意玩機械個職業整部機出黎秒人

火槍 個嘉年華filter
燒人會有d 叮叮聲
仲要七彩繽紛

隻game 好無腦

Star? 我有學佢用gardener 去rocket jump 殺人 好正

迷死你班中小學雞 肯定晚晚J

btw dom 哥宜家都未地中海啦

平頭就俾人話地中海
慘

btw 龍J咁多年一樣樣

係咪仲活躍的？

以前仲勁

有你呢d 係又燒唔係又燒既多數被迫轉唔玩spy

活啊

Spy check 是好習慣

Spy check 都屌

我已經潛入你地內部嘅深處

果陣中學雞
今年都結婚了

lotw 系列嗰班友咩嚟

今日玩casual嘅時候有啲bots入咗來嚟洗板
然後個server就死撚咗
連續三埸都係咁

大把lag bot入黎炸ser
香港同新加坡 日本東京果啲
入場角色都未揀就斷線

咁我玩community server算

已經連續幾日係咁

其實巴打唔洗咁灰住，睇過有啲評論講過其實Valve最後全力谷緊Half Life新大作，所以抽走咗TF team好多人手，新Half Life搞掂就會過返嚟TF2。

話說最近好多lag bot，一諗住踢掛狗佢哋就整冧個server，真係未見過咁仆街架

好似update fix 左問題

TF 仲有好多玩家自創地圖

乜T4e係肥仔嚟，印像中睇過佢FB張相係金毛MK，喺高登嗰陣仲講到有條女鍾意佢都唔鍾意DOM，論串咀同埋堆真係大開眼界

條友死肥仔讀陳瑞祺(喇沙)扮自己喇沙仔

不過個陣有條女叫carol定咩幾正，佢條仔dbs 依家應該都就黎30
當年同佢地一齊出過去

清又識唔識9galaxy同p3n真人？呢兩個我印像中好似同t4e特別熟
見佢地成日約埋t4e打pug，p3n好似同佢冇咁密

唔識，我玩個陣當年係中四，應該係2011年，之後玩左3年係外國讀書就無玩了，個陣識左好多人因為高登個server，有d依家都有keep下contact

我花左3000+小時係TF2，由2012玩到2019，大部分錢都係用係開箱，細個是比人呃左頂奇異帽。印象最深刻係完成3次mvm，就跌左把澳元素火箭發射器。之前2013萬聖節活動有一套狼人裝，成日狼叫，真係好正，啲人仲要問我你點樣整出黎。可惜佢地更新到jungle inferno就好似冇左更新。

三千以上

有無人玩過香港ser類似伏匿匿定人vs鬼
有勁多sound effect
好少打一隻game咁耐 玩左tf2成500個鐘

仲有冇人玩可以add fd打6v6

prop hunt?

Dom 同比卡超係咪同一班fd黎？
印像中同佢地玩過l4d，又係好屈機

太柒先係問題

同時仲有條友成日噴h圖

應該唔係，因為我同比卡超佢地都玩過一排
定係你講緊kingdom

我覺得幾得意